出前一丁麻油味個麵質真係

難食到嘔 煮完都唔知有冇2分鐘就淋哂

豬骨濃湯個麵質係最好

yes

食完淋麵真係會想嘔

食左2啖就好飽 啲麵發到